是日，，靚晚

想知右上係咩黎

牛肺

屬於真香港人既麻雀番黎喇!! Let's Mahjong!!

想奶

舊油器 咁大舊

咩粥

大麻鍾意牛脷酥，唔鍾意油炸鬼

花生 紅豆

牛脷酥浸凍豆漿超好食

is 不過炸得唔靚 太油

雜豆

is 喜歡sweet的

Tmr try

黃色個個係刀削麵？

又真係幾正

is yummy.

牛脷酥，好耐無食過

甜甜地會食唔停口
個人覺得無油炸鬼咁油

之前試過中伏 買左舊 唔知係唔係放左成日個D 跟住去柯左成晚

咬d趣趣地既位 特別正

食落味道係咪油炸鬼？

大麻 油炸鬼好食

真心
你整d野食賣相有待改善...